無份拍《城寨英雄》班底新劇？胡定欣︰監製選角有其原因

胡定欣今日以一身低胸魚尾裙配以500萬鑽飾為珠寶店擔任剪綵嘉賓，她透露早前獲母親贈送一隻非常有紀念價值的鑽戒，原因是戒指上的鑽石來自胡爸爸年青時向胡媽媽求婚的鑽飾。

定欣說︰「爸爸當年向媽媽求婚時送上鑽飾，媽媽將鑽石拆下來分別鑲在耳環及戒指上。有一天，媽媽將戒指套入我手指。雖然戒指上的鑽石不是很大粒，亦不是嫁妝，但很有紀念價值。」她認為鑽石大小不重要，只希望將來的真命天子時肯花心思求婚。

有傳監製文偉鴻開拍新劇《曼谷唐人街》，沿用《城寨英雄》演員班底，包括陳展鵬、姚子羚、伍允龍等，但定欣榜上無名。定欣說︰「監製選角有他的原因，我不介意，下半年主力掙外快。」

佢幾好吖

推